搵1個FWD黃底AGENT買醫保

港島區
幫BB買易衛你, 已睇O岩PLAN, 唔使你SELL
真黃先好搵我, 藍O既唔使啦, 你地沉默大多數同強國人大把生意, 唔好搞我
TG
@chingchingbb

已有人認領左，thx